莖軒："一點都不能少" 連登仔：可以包容 達哥：

達哥：

連登仔：屌你老母仆街奶共食屎狗!!!

連登仔又贏！😂😂👍👍
好波

一直關注skrskr😂😂😂666🤙🤙🤙

IG? 軒仔個AC有藍TICK架WO

岩岩出冊？

到底有幾難明
女大學生做妓女會俾人鬧同妓女讀大學會俾人欣賞

達哥一直係香港嘅本土人物,但係佢轉到沉默
軒仔就不嬲都係中國人,但係佢都支持香港要有嘅真普選

大家都唔係估唔到達哥心入面係咩立場
佢班忠實viewer都係用呢點幫達哥開脫 話有睇足佢咁多年既一定知達哥為人同立場
但唔講其他願意表態既kol 連鳩拍豪賢仔呢d都敢講多幾句喇

其實要比就係用返同一種類去比
達哥係香港kol 你用返香港kol比 佢確實可以講多幾句

張莖軒 佢作為大陸移民仲要係紅底家族 要比就用返班新移民去比
佢敢講出支持真普選 又質疑過港共政府已經算難得
如果個個150新移民好似佢咁諗 建制派一早收左皮

張敬軒廣州人喎

返送中同港獨係兩個議題嚟架喎

認真？

得你講緊港獨

達哥七大罪

一條柒碌代表哂連登, 邊位

雖然話連登d正負評從來都得啖笑
但事實"呢條柒碌"都有幾百正評

軒之前有出過聲 果陣個個狂讚佢 慢慢受感染變真香港人

成個連登得幾百人